點解近排咁多人打錯根字

跟你老母咩
根據根本根源根基根啊仆街

根本

熊樹根
鍾樹根

tREE根

根性

子孫根

書到用時鍾樹根

諗同唸
唸你首歌咁出名都唔識？

子孫跟佬走

而家就用跟啦